根本職業就影響到一個人嘅性格，有d職業就係特別多仆街。

唔知大家有冇留意，其他當然先天會影響性格，但係生活環境仲影響，會扭曲一個人原本嘅性格同態度，有d職業你會發覺好影令人變成仆街。
大家身邊有冇發現邊d?

我先!
空姐
所有經紀行業
教師
社工

歡迎討論！

係仆街先會做果d職業

經紀之餘 銀行前線都係

會變成點呢？

的士狗

為左唔比老闆屌你唔到數
乜柒都要去做架啦

係連登有邊份工未比人屌過 好似得消防倖免

逐個講下先
空姐算係比較冇咁極端，多數都係白鴒眼少少而已。會比較有種優越級，但係習慣湊鬼。不過生活因為燈紅酒綠，個人都比較貪慕虛榮少少。揀女朋友一定唔揀空姐！

經紀就大家都知，他好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒。呢d人唔會好難相處，但好難做朋友，因為好假，好現實。識冇問題，唔好太熟就ok。

教師就真係好多都仆街，好難相處。因為習慣左一入職就管幾十人（學生），平時好大枝野，覺得自己乜都岩哂！自己明明當年自己都唔係考得好好先做教師，就不停吹學歷有價。自己薪高糧準係因為自己努力讀書。

社工唔洗講，冇乜社會功能又好高人工嘅寄生蟲，四圍掛個社福團體個名ｒ著數。

我自己因為平時對好多唔同人，真係睇得出好大分別

銀行前線姐係sales，都係類似嘅野。

或者係仆街先留得低，非仆街一早熬唔住。

校務處啲西面八婆

有兩位仆街俾左負皮

成間學校除左校工都冇乜好人其實。

的士佬反而冇乜特別，好多時係行規令d人變仆街。

hr笑而不語

愈多低學歷既工，愈多仆街

而家唔係好多老師都唔係喺教大出嚟？

反而想知，有嘜職業係唔仆街？
（以連登仔邏輯）

IT狗

廚房

護士

玻璃廠工人

其實無一行無仆街

工程其實係最撚黑幕